十一支慶 我帶美國旗

有鑒於今日大成功
我決定帶支美國國旗賀支慶

利申 我學緊國歌

區旗都得

學之前巴打話齋
各國國旗手都有
就係無中国既有無得諗

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi